政治中立........喎

監房投訴組係咪一視同仁先

【逆權運動】懲教署白色恐怖！藍絲員工截圖「篤灰」兩主任突被不尋常調職 -

比卡超做阿頭，點中立啊

同埋啲字好撚核凸
重話兩粒花